Naast deze Derwisjen, waren andere drie die naar een andere sekte waren gesneld, die zaken met een jargon over "het centrum van de waarheid:" vasthoudend dat de mens uit de Center of Truth - dat niet veel demonstratie nodig had - maar niet had uit de Omtrek, en dat hij ervoor moest zorgen dat hij niet wegvluchtte de omtrek, en moest zelfs terug naar het centrum worden geduwd, door te vasten en geesten te zien.
